[牙佬請入]缺恆齒右下第二小臼齒#45 乳齒開始痛 有冇得救架

唔想植牙住
但乳齒開始痛
但冇鬆
有冇方法夾硬救牙?

如果一定要植
邊間平/值得去?

我問過一間報價
nobel剩植體都要35k
個數係咪太過份?

開始擔心隻乳齒捱唔到好耐
求答 謝謝

想搭單問下
牙周病啲牙骨無左幾多下 牙都甩左隻 仲有無得植牙？

去睇醫生啦
連登仔唔係牙醫

推推